講真 最安全一定係台灣

德國 英國分分鐘賣左你都唔知

台灣起碼有綠營幫幫手

綠營就唔會賣你？

無意義嘅回覆
會賣又點？英德賣我地機會大啲定綠營賣我地機會大啲？

緊係綠營大 英德咁遠 無比共產黨威脅

呢個世界冇地方絕對安全
台灣相對係最撚可靠有錯？

得啦得啦
最安全係大陸
第二安全係立左國安法既香港
得未

冇留意係P牌仔唔覺意推左po

屌 咁相對香港實安全架 但係你話安全過歐洲 咁點會

五毛狗厄人去台灣

做咩姐你

仲用「咁遠」呢個term唔講唔知宜家仲係17世紀嘅年代搭程飛機半日時間就飛到過去嘅地方就「咁遠」

當初武肺歐美嗰班白皮豬都係咁諗嘅，最後咪

咁而家摺被軍有無能力打到去歐洲吖？

絕對有，中東一堆垃圾國家唔講仲要有啲親共，然後歐洲各國（呢度唔包俄國）自從二戰之後對軍事開支大幅減少

一出門口已經比俄佬同阿差擋喺門口 打條毛咩 我當你過到去 仲有一個以色列同美國老豆
歐洲而家連俄佬都當佢無到 會怕你威脅佢？

你認知太少，太天真

台灣相對可靠, 但如果出事台灣都自身難保......